群星拱照777

行政長官林鄭月娥在上海
出席香港主題的電影節開幕儀式
多名重量級藝人現身
包括神秘嘉賓成龍
林鄭之後又主動與惠英紅握手問候

笑得開心到